上年721，今年尖天屯技安14K風波，鄉黑點解每次好嬲好嬲後 就會搞埋唔關事既人

阿be \|/

死到好似奧運放煙花咁四散
老新今次真係冇丟國家面子